★公屋加租，對廢老藍絲有冇影響？

樓主?

拎老綜 驚閪

NO

you post too much this gif.........

牙連好慘

希望大家課多啲金落連登
支持牙連渡過難關